平安夜大嘗試

你地班偽毒睇我十連

1

2

3

4

5

6

7

屌你個名

收左

Hi 巴打

你都係FF少陣啦

?

屌你老母